sugardaddy ffx

我老豆sugar daddy 係sugar daddy
俾錢我快活最開心
佢除褲就精神
屌屎忽屌到抽筋
Lets be my sugardaddy my sugardaddy
三雞嘢養住我終生
終於他說句 「臭化蟹」
帶我上馬攬 擺低房錢亂屌鳩我 撚化pussy